丹麥浚龍打手同班港奸左睇friend唔friend？

好似有d計傾